其實動物會唔會發夢？

會，記得有段片係影緊隻狗訓教，之後佢無端端做跑動既動作，後尾真係跑左出去撞牆撞醒左。

會啊 隻貓訓教會放屁

仲有隻狗發夢賴尿

唔發都可以放

傻瓜

隻狗間唔中訓訓下會嗚嗚叫同震

溫血動物都好似識發夢

隻貓細個會發開口夢

Do Sheeps Dream of Organic Androids?

屋企兩隻貓都會發開口夢

我隻狗會發夢，見過佢側訓發夢跑步，又嗚嗚叫，跟住同佢講：ok啦，食餅啦，佢就停左

我屋企隻貓成日發夢
睇住佢訓訓下隻手係咁抓，好似玩緊咁